2019禁蒙面法 2020公眾地方強制戴口罩

coincidence???

2+0+1+9+2+0+2+0=8